叫人溝甚至娶支那女人嘅,我屌晒你哋老母

屌你老母臭閪講撚起就火
係呀好多港女係臭雞,支那女人一定唔撚係?支那雞仲撚衰呀
屌你老母娶支那雞?屌你老母想生半人蝗溝淡香港人?
真係冇撚用溝唔撚到港女,唔撚做男人去做偽娘,藥娘,變性咪算囉
香港唔需要支那尤其係北方嘅劣等血統

大陸妹屌下都ok既

我竟無言以對

你咁講分分鐘要屌大一堆蝗

大部分香港男人都無骨氣，都係算鳩數吧啦

個fd條女大陸嘅 問佢有咩夢想
佢答我地話 要發達

連登好似越黎越多五毛吹奏支那女人

我果句屌老母係拎嚟講唔係真係做

果班五毛狗正仆街